返工放工時間搭地鐵同我戴頭盔豬咀!!!!!!!!!!

港鐵公司縱容警方係站入面放催淚彈,係共犯!!!!!係幫兇!!!!!
有頭盔既戴頭盔!!!!!有豬咀既戴豬咀!!!!!
務求令到其他乘客都意識到搭地鐵一啲都唔安全
催淚既氣體會經通風系統傳去其他站
呢樣野係和理優同勇武都可以做到
毋需嗌任何口號,靜靜地戴住搭車就可以

全民一齊戴防護裝備去搭港鐵

戴頭盔
戴豬咀

和理優戴頭盔
和理優戴豬咀

勇武戴頭盔
勇武戴豬咀

返工戴頭盔
返工戴豬咀

放工戴頭盔
放工戴豬咀

搭車戴頭盔
搭車戴豬咀

一齊戴頭盔
一齊戴豬咀

日日帶都幾chur嗰濾心

好過焗住吸佢D過期催淚蛋

就算係去返工都可以用行動去支持咁多位前線

過期蛋不了

放工啦

眼罩啦 象徵性啫

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

支持任何方式
不過豬咀真係有需要
成個地鐵都係毒氣

試下上班族都一齊戴豬咀戴眼罩